[{"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/412830257", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/411948011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36205160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36205160/answer/370171693", "content": "\n\u5bc4\u751f\u866b\u75c5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030487/answer/416804957", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/341425330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275253943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275253943/answer/396176414", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f3a\u4e1c\u73a5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39974035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39974035/answer/416795876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\u6536\u5165\u5343\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279598824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279598824/answer/408036323", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u7334\u7fa4\u9762\u524d\u5c06\u7334\u738b\u4e00\u68d2\u5b50\u6253\u5012\uff0c\u7334\u5b50\u4eec\u4f1a\u8ba4\u6211\u4e3a\u65b0\u7334\u738b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/416523979", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/398957740", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449005/answer/390998333", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280750919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280750919/answer/416983796", "content": "\n2018 \u4e16\u754c\u676f\u5373\u5c06\u5f00\u59cb\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7ed9\u4f2a\u7403\u8ff7\u7684\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280750919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280750919/answer/416082744", "content": "\n2018 \u4e16\u754c\u676f\u5373\u5c06\u5f00\u59cb\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7ed9\u4f2a\u7403\u8ff7\u7684\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26391310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26391310/answer/416306672", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5370\u5ea6\u81ea\u7531\u884c\u4e00\u4e2a\u6708\u5de6\u53f3\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/415657164", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/417189245", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280426422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280426422/answer/413987585", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u80fd\u6c38\u8fdc\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45730566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45730566/answer/416506689", "content": "\n\u7537\u6027\u600e\u6837\u4e0d\u7b97\u300c\u5e7c\u7a1a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/416641034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266190276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266190276/answer/416353433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f851%\u7684\u5bcc\u4eba\u83b7\u53d6\u4e862017\u5e74\u5168\u7403\u65b0\u521b\u9020\u8d22\u5bcc\u4e2d\u768482%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268912253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268912253/answer/344356172", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u80fd\u5531\u6b4c\u5531\u51fa\u9ad8\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/415989079", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38561518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38561518/answer/415611839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u6216\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u7684\u6cd5\u5f8b\u5e38\u8bc6(\u51b7\u77e5\u8bc6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37050532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37050532/answer/416918778", "content": "\n\u5927\u4e09\u8fd1\u73b0\u4ee3\u53f2\u8bfe\uff0c\u8001\u5e08\u63d0\u5230\u4e49\u548c\u56e2\u8fd0\u52a8\uff0c\u8bf4\u6e05\u671d\u9547\u538b\u4e49\u548c\u56e2\u662f\u7ad9\u5728\u4eba\u6c11\u7684\u5bf9\u7acb\u9762\u3002\u8fd9\u53e5\u8bdd\u6211\u89c9\u5f97\u7edd\u5bf9\u662f\u9519\u7684\uff0c\u662f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/416781217", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280497699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280497699/answer/417079485", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u4ece\u6765\u6ca1\u73a9\u6e38\u620f\u7ed3\u679c\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281069856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281069856/answer/417892095", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u4fc4\u7f57\u65af 5:0 \u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280750919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280750919/answer/417333459", "content": "\n2018 \u4e16\u754c\u676f\u5373\u5c06\u5f00\u59cb\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u7ed9\u4f2a\u7403\u8ff7\u7684\u79d1\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19570188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19570188/answer/417321274", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u6709\u6548\u5730\u505c\u6b62\u6253\u55dd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280692558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280692558/answer/416475314", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u4e0e\u5b8c\u7f8e\u4e16\u754c\u5408\u4f5c\u63a8\u51fa Steam \u4e2d\u56fd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38561518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38561518/answer/415505046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u6216\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u7684\u6cd5\u5f8b\u5e38\u8bc6(\u51b7\u77e5\u8bc6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280414258/answer/417049223", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e66\u6bd4\u8f83\u9002\u5408 21 \u5c81\u7537\u751f\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271705647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271705647/answer/415810864", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270348197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270348197/answer/413424836", "content": "\n\u534e\u4e3aP20 pro\u771f\u7684\u6bd4iPhone X\u8fd8\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35482461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35482461/answer/417139166", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u4ef7\u673a\u7968\u4e0d\u9000\u6539\uff1f\u662f\u56fd\u9645\u60ef\u4f8b\u5417\uff1f\u5408\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21672042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21672042/answer/417527263", "content": "\n\u8f6c\u57fa\u56e0\u6050\u60e7\u7684\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/417436975", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/417172858", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030487/answer/416333780", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269992655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269992655/answer/375650430", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u4e1c\u4e9a\u4eba\u5e73\u5747\u667a\u5546\u4e16\u754c\u6700\u9ad8\uff0c\u9ed1\u58a8\u7eff\u62c9\u65cf\u88d4\u76f8\u6bd4\u4e0d\u5982\uff0c\u800c\u4e14\u61d2\u6563\uff0c\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u662f\u5439\u725b\u8fd8\u662f\u771f\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30594160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30594160/answer/415882570", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u662f\u4e0d\u662f\u5185\u6218\u5185\u884c\uff0c\u5916\u6218\u5916\u884c\u7684\u5178\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163918/answer/413836792", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u5403\u7684\u5947\u8469\u6c34\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/414365480", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29792902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29792902/answer/414688107", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5fb7\u56fd\u5f53\u5e74\u5360\u9886\u9752\u5c9b\u65f6\u4fee\u5efa\u4e0b\u6c34\u9053\uff0c\u5e76\u5ef6\u7528\u767e\u5e74\u81f3\u4eca\u9752\u5c9b\u4e0d\u6df9\u6c34\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22171302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22171302/answer/417594032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7BBC\u7eaa\u5f55\u7247the chinese are coming?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280532090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280532090/answer/416815920", "content": "\n\u56db\u5e74\u524d\u966a\u4f60\u770b\u4e16\u754c\u676f\u7684\u4eba\u8fd8\u5728\u8eab\u8fb9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47336849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47336849/answer/413581577", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u54ea\u91cc\u6765\u7684\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29515230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29515230/answer/416647374", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u5fd7\u613f\u519b\u662f\u8f7b\u6b65\u5175\u7684\u5dc5\u5cf0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267170674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267170674/answer/416503799", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36570046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36570046/answer/417158196", "content": "\n\u957f\u671f\u8fd0\u52a8\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281069856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281069856/answer/417856095", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u4fc4\u7f57\u65af 5:0 \u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280154736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280154736/answer/417475591", "content": "\n\u7530\u4f73\u826f\u6700\u8fd1\u5728\u53a6\u5927\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u6709\u540c\u5b66\u8bf4\u8bf4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28241094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28241094/answer/417709484", "content": "\n\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u4e00\u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u953b\u70bc\uff0c\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279615524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279615524/answer/413721251", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521b\u9020101\u300b\u7684\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/415750485", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269340918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269340918/answer/400813398", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u808c\u8089\u7537\u7684\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/417514851", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29792902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29792902/answer/416090786", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5fb7\u56fd\u5f53\u5e74\u5360\u9886\u9752\u5c9b\u65f6\u4fee\u5efa\u4e0b\u6c34\u9053\uff0c\u5e76\u5ef6\u7528\u767e\u5e74\u81f3\u4eca\u9752\u5c9b\u4e0d\u6df9\u6c34\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53297380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53297380/answer/416809976", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5728\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\u901f\u5ea6\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276053370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276053370/answer/414033214", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u62fc\u547d\u8282\u98df\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/414455581", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280692558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280692558/answer/416242525", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Steam \u4e0e\u5b8c\u7f8e\u4e16\u754c\u5408\u4f5c\u63a8\u51fa Steam \u4e2d\u56fd\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35396914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35396914/answer/415828317", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5b66\u53cb\u5728\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/412806462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/416665060", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/411365902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/416182958", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20677614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20677614/answer/415814494", "content": "\n\u6210\u9f99\u62cd\u7535\u5f71\u771f\u7684\u4e0d\u7528\u66ff\u8eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/416964248", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/409567242", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57379049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57379049/answer/416496365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u5f88\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63430375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63430375/answer/350316872", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fe\u6587\u5e97\u7684\u7535\u8111\u666e\u904d\u90fd\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/416203399", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38561518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38561518/answer/415424239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u6216\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u7684\u6cd5\u5f8b\u5e38\u8bc6(\u51b7\u77e5\u8bc6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267478651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267478651/answer/411986656", "content": "\n\u79d1\u5b66\u662f\u6700\u5927\u7684\u8ff7\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/416028024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34833024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34833024/answer/413835643", "content": "\n\u5730\u65b9\u8b66\u5bdf\u662f\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6b66\u8b66\u7684\uff1f\u4e92\u76f8\u4e4b\u95f4\u6709\u600e\u6837\u7684\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/411733572", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/412775315", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276053370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276053370/answer/414121501", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u62fc\u547d\u8282\u98df\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963761/answer/371800616", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/410303237", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280007756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280007756/answer/411450756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684GPU turbo\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280087510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280087510/answer/413030827", "content": "\n\u5d14\u6c38\u5143\u4e8b\u4ef6\u7684\u706b\u7206\u662f\u5426\u5728\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u6c11\u4f17\u7684\u4ec7\u5bcc\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27738917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27738917/answer/413118262", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4f7f\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7f8e\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280164281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280164281/answer/413176328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u5168\u56fd\u4e00\u8bed\u6587\u5377\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31984843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31984843/answer/412130713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4e39\u9752\u8bf4\u6211\u56fd\u7f8e\u672f\u5b66\u9662\u7684\u90a3\u4e9b\u7d20\u63cf\u6b7b\u8def\u4e00\u6761\uff1f\u662f\u4e00\u573a\u707e\u96be\uff0c\u662f\u53cd\u827a\u672f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/411690939", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/386147517", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271282175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271282175/answer/360764938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5065\u8eab\u8981\u8c28\u614e\u8dd1\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269802724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269802724/answer/355304046", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u673a\u6cb9\u8ba8\u538c\u5218\u6d77\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/371781347", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27467494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27467494/answer/407183560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u8bf4\u300c\u4eac\u4e1c\u5c06\u6765\u4f1a\u6210\u4e3a\u60b2\u5267\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/405697625", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27690889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27690889/answer/400451704", "content": "\n\u745e\u58eb\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937655/answer/400768967", "content": "\n\u4f53\u578b\u4f18\u52bf\u7684\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u6253\u8d62ufc\u7684\u8f7b\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/401387483", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265409423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265409423/answer/399377915", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u4e3b\u64ad\u5c0f\u53ee\u5f53\u662f\u4e0d\u662f\u5916\u6302\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230765/answer/398817422", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6697\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277317975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277317975/answer/396408739", "content": "\n\u4e50\u89c2\u7684\u5988\u5988\u4f1a\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}]